{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6966807'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "토마토 계란볶음 토달볶 고소하고 맛있는 토마토요리"
    },
    "text": "トマト卵炒め、トダル炒め、香ばしくておいしいトマト料理\\n\n材料が簡単なので、たまに作って食べるといいと思います。 今日はトマトと卵で作ってみました。 トマトは3等分ずつ6等分して半分に切り、卵は2個を溶かしました。 一つのフライパンに食用油を入れて長ネギを入れてネギ油を作ってあげました。 そしてオイスターソースと濃い醤油を入れて火の味をつけながら炒めてくれました。 最後はごま油とコショウを少しかけてペク·ジョンウォントダル炒めを完成させました。 便利にワンパン料理で食卓にのせて食べることができます。 おいしく食べられていいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の正しい名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はトマト卵炒めと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "トマト卵炒めを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "トマト卵炒めを作るためには、トマトと卵、食用油、長ネギ、オイスターソース、濃い醤油、ごま油、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "トマト卵炒めの作り方を教えてください。",
            "answer": "まず、トマトは3等分ずつ6等分にして半分に切ります。次に、卵を2個溶かします。フライパンに食用油を入れて長ネギを入れ、ネギ油を作ります。そして、オイスターソースと濃い醤油を入れながら火を通し、トマトと卵を加えて炒めます。最後にごま油とコショウを少し加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "トダル炒めとはどのような料理ですか？",
            "answer": "トダル炒めは、香ばしくておいしいトマト料理です。トダル炒めは、トマトを使った料理の一つで、トマトを炒めて調味料と合わせて作ります。"
        },
        {
            "question": "トダル炒めを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "トダル炒めを作るためには、トマト、調味料（オイスターソース、濃い醤油）、長ネギ、ごま油、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "トダル炒めの作り方を教えてください。",
            "answer": "まず、フライパンに食用油を入れて長ネギを入れ、ネギ油を作ります。次に、トマトを加えて炒め、調味料（オイスターソース、濃い醤油）を加えながら火を通します。最後にごま油とコショウを少し加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "トマト卵炒めとトダル炒めの違いは何ですか？",
            "answer": "トマト卵炒めは、トマトと卵を使った料理であり、卵の風味が加わります。一方、トダル炒めは、トマトを主役とした料理で、トマトの香ばしさが際立ちます。調味料も少し異なります。"
        },
        {
            "question": "ワンパン料理とはどのような料理ですか？",
            "answer": "ワンパン料理は、一つのフライパンで調理を行う料理のことを指します。食材を一つのフライパンに入れて炒めたり煮たりすることで簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "トマト卵炒めやトダル炒め以外のワンパン料理はありますか？",
            "answer": "はい、他にもたくさんのワンパン料理があります。例えば、野菜炒めや肉炒め、オムレツなどがあります。ワンパン料理は材料を一つのフライパンに入れて調理するため、手軽で便利な料理法です。"
        },
        {
            "question": "トマト卵炒めやトダル炒めを食べるのにおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "トマト卵炒めやトダル炒めは、家庭で手軽に作ることができる料理です。自宅やレストランなど、自分の好きな場所で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 695
    }
}